美國總統特朗普據報有意將中國最大晶片製造商「中芯國際」列入制裁黑名單。星期一有得走好走

走鬼啦

中芯話就話私人企業，但資金多數都係支共投資入去既，又免稅又差唔多唔洗錢買地起廠，你話支共無嚮背後支支點點我就唔多信，所以列入黑名單係應該。

無錯，又冇技術，又要賣股出糧就知間野一蚊都唔值啦

今次真係好，好想快D到星期一，想睇下班愛國支那蛆點死法。

無入過，寧願高j tsla輸錢都唔會買中資股

內需有乜好驚
真係特價我allin呀

係愛國嘅
出90nm都照用

淨係賣貨俾華為中興解放軍，已經可以做野啦

中芯國企左好耐啦
個創辦人台灣佬一早俾人飛左出局

中共親生仔

TSM會唔會升

沽爆中資股

支為大彊個啲囉軍工合一

買呢o的垃圾支那股輸錢係抵死

已入

中芯係軍工股？

反攻大陸

唔會，因為中花根本唔係佢競爭對手

正如小米執左對蘋果冇乜影響

三星/intel仆街先會升

即走

Intel 唔好仆街住 我未散貨

Intel算仆左啦， 依家鑽石能量底狀態

希望佢痛定思痛

90mm 呀話

米雕師出動

超英趕美

大陸d業界龍點頭會俾你私人擁有

追沽先

出面啲垃圾財演
不斷話中芯廿零蚊唔怕買
有國家支持

支那咁要面
一定大力射住
又準備大升

90mm 炮彈就有

又話一蚊不落中資袋，又話要黃色經濟圈！

中芯跌到仆街

中芯唔係國企黎，佢只係收左好多國家資金，所以好多人以為佢係國企。
你係咪講緊蔣尚義，佢九成係因為梁孟松而被支共調走左去武漢弘芯。

支那邊有大企係黨冇份

連鄉下係村口間士多都係黨架啦
共產黨邊有私人擁有呢樣野

一做大咗就共你產

周子學
周子學，男，浙江江山人，1989年3月加入中國共產黨，1980年參加工作，博士研究生，電子科技大學管理工程專業碩士、華中師範大學經濟史博士，高級會計師。
現任中芯國際董事長、執行董事。

你都識講中芯有大量國家資金
而中芯入邊啲管理層有人大有黨員
咁咪即係由支共控制同國企無異不用分那麼細
支共係香港開個啲白手套公司唔通就係真係民企?
喺外國開個啲孔子學院唔通又係真係純學術教育機構?
呢啲全部都係中共旗下啲Brand黎

係大陸尤其所謂大型戰略性民企都無咩獨立自主可言
支共一句話叫中芯聽日放棄造晶片轉做生產薯片都仲得

講咁多託咩 40蚊有貨點先？

走左啦
琴日擺明國家隊收到風賣股

據外電報道，中芯國際(00981)的大股東鑫芯(香港)投資尋求透過大宗交易出售1.65億股中芯港股，每股作價介乎23.62至24.6元，較周四(3日)收市價有0至3.98%折讓，換言之套現最多40.59億元。

中芯中期報告顯示，6月底即中芯尚未「回A」時，國家級半導體基金國家集成電路基金透過間接全資子公司鑫芯持有中芯7.97億股，即當時的中芯14.01%股份。

歷屆董事長、總經理、高層全部係共產黨員

我隻牛又要打把啦

其實有d怪，佢冇la la大股多賣走2成股，跟手比人第二日ban。

佢依家都冇講邊個大手接左，一係接個個人物係共仔，所以美國即刻有理由ban佢。 又或者收到風比人ban，所以分番d比人，唔揸咁多。

雖然係亂估，但個故仔真係任人演繹，隨時掉轉同你升都唔奇。都係睇個莊點話事。

害我輸錢，快啲執笠仆街死啦！

你講得岩，而家呢中芯更本上係支那人玩晒既，佢地一句話 "美國禁了更加好，強國可以加快研發同自給自足"，成班支那蛆就出晒黎爭全入貨，話買國家希望，發達靠晒佢，呢D我真係見唔少。

希望有生之年可以見到中蟈自煮研發的euv 級別光刻機

國家隊:星期一同我推上去